廢老：「咁多人排，沒哂心機啦」

排隊師進場！！

推

排完再排 急屎離隊 再排

排隊師 食完早餐再去排